梁游終極敗訴 英御用大狀無奈抨論：「This is Hong Kong」

上星期五，前立法會議員梁頌恆同游蕙禎被DQ嘅終極上訴申請失敗，梁頌恆喺法院出嚟後更加眼紅紅。原來佢哋本身對上訴申請幾有信心，梁搵到英國御用大狀彭力克（David Pannick）代表，彭大狀擅長公法訴訟，亦係人權法專家，律政司亦都曾經多次搵彭大狀幫手打官司。

據聞，今次彭大狀肯幫手，係因為覺得政府DQ民選議員，係一件十分之「nonsense（荒謬）」嘅事，所以主動接觸梁游嘅律師團隊，問有冇需要幫忙。對於最後敗訴，佢都覺得十分無奈，仲講咗句：「This is Hong Kong.」

曾經有媒體話，彭力克每日律師費高達二百萬，肯定梁游背後有外國勢力支持先至俾得起巨額律師費。梁頌恆解釋，之前眾籌嘅一百萬已經足夠俾佢哋兩個嘅律師費同之前嘅庭費，相信彭大狀「收少咗一個零」。

所以我不嬲話, 香港法律界100%由垃圾組成, 係無錯既

一對比下外國普通法大狀 / 律師講既野, 再睇返香港班COSPLAYERS
分別就好明顯

This is China

香港已死

大狀：理撚得你，記住比返份糧我

錯在相信香港法律 曬錢去上訴

錯嘅係中共
唔係佢哋

贏左就my power powerful啦

英國佬既垃圾法律全部唔要， 人治萬歲！

無錯，當年咁多香港大律師反對23條，係得Pannick QC擇善固執話23條既立法建議並無不恰當之處，真係令我好感動

你幾時死？